暗戀一個人好辛苦

你會唔會都有小小鐘意我

不要想只要做

唔會

咁明戀佢囉，唔去馬睇住走寶

可不可以你也剛好喜歡我

多啲撩人傾下計啦

睇佢覆你嘅快慢

問下佢咪知囉

呀！！！！！

不要暗戀

收工啦柒頭

又係你 溝到佢未

巴打有無私約過人出街？

喺連登度講有咩用

失落jj

出手啦 無謂後悔

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

原文網址：